怪大叔巴士耍雜技 狂揼心口除鞋玩拗腰

搭公共交通工具耐唔耐都會遇上奇人怪事，facebook有網民就上載片段，見到一個5、60歲嘅中年大叔，喺巴士下層後排「耍雜技」，狂揼自己心口，仲除鞋大玩倒立，認真嚇人。
facebook有網民在「Tai Po 大埔」發文，見到九巴72x下層尾排，有一個大叔拗腰屈身，又除鞋上下倒轉，片段更見到大叔連環拳連揼自己心口十幾下，最後「運功」完更要「散功」。

有網民就留言，話「佢練既武功唔通係江湖失傳好耐既鐵布衫同金鐘罩」，有人覺得大叔似練「神打」，更有網民話「好似鬼上身喎」。亦有網民指，「係東鐵見過佢好多次了」。不過奉勸各位，搭巴士都喺唔好除鞋，更加唔好將腳放喺座位上喇。
香港真係多痴線佬

拍片條友放返隻仆街腳落地啦, 踩撚住張凳仲衰撚過個呀伯

人地標緊童呀